<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>


    <template id="cookies" name="Cookies">
        <t t-call="website.layout">
            <div id="wrap">
                <div class="oe_structure">
                    <section data-snippet-id="title">
                        <h1 class="text-center">
                            Politica de cookies
                        </h1>
                    </section>
                </div>
                <div class="container">
                    <div class="row">
                        <div class="col-md-12 mb16 mt16" style="width: 1140px;">
                            <p>
                                <span style="font-weight: bolder;">1. Domeniul de aplicare și obiectivul prelucrării
                                </span>
                            </p>
                            <p>Cookie-uri: Utilizăm așa-numitele cookie-uri în anumite zone ale website-ului nostru, de
                                exemplu, pentru a recunoaște preferințele vizitatorilor și a putea să proiectăm
                                website-ul în consecință. Acest lucru facilitează navigarea și un grad ridicat de
                                ușurință în utilizarea unui website. Cookie-urile ne ajută, de asemenea, să identificăm
                                zone extrem de populare de pe website-ul nostru. Cookie-urile sunt fișiere mici care
                                sunt stocate pe hard drive-ul unui vizitator. Acestea permit stocarea informațiilor
                                pentru o anumită perioadă de timp și identificarea calculatorului vizitatorului. Folosim
                                cookie-uri permanente pentru o orientare mai bună a utilizatorilor și pentru prezentarea
                                individuală a serviciilor. De asemenea, folosim așa numitele cookie-uri de sesiune, care
                                sunt șterse automat în momentul în care închideți browser-ul. Puteți seta browser-ul
                                astfel încât să vă informeze despre plasarea cookie-urilor. Acest lucru face
                                transparentă utilizarea cookie-urilor. Important: Dacă excludeți complet utilizarea
                                cookie-urilor, există posibilitatea să nu puteți folosi anumite funcții de pe website-ul
                                nostru. Folosim următoarele patru categorii de cookie-uri pe website-ul nostru:

                                <ul>
                                    <li>Cookie-uri necesare
                                    </li>
                                    <li>Cookie-uri de performanță
                                    </li>
                                    <li>Cookie-uri funcționale /personalizate
                                    </li>
                                    <li>Cookie-uri tranzitorii
                                    </li>
                                    <li>Cookie-uri țintă. Diverse tipuri de cookie-uri sunt utilizate pe website-ul
                                        nostru, tipul și funcția fiind explicate după cum urmează:
                                    </li>
                                </ul>

                                <br/>
                            </p>
                            <p>
                                <span style="font-weight: bolder;">2. Categorii de Cookie-uri</span>
                            </p>
                            <p><em>Cookie-uri absolut necesare:</em> Aceste cookie-uri sunt necesare pentru a vă
                                putea plimba pe website și pentru a-i folosi conținutul, de exemplu, atunci când
                                accesați zone protejate cu parolă. Fără aceste cookie-uri, nu vă putem oferi anumite
                                servicii pe care le-ați solicitat. Folosim cookie-uri pentru a identifica în mod unic
                                utilizatorii înregistrați, astfel încât aceștia să poată fi identificați pe durata
                                șederii lor și atunci când revin pe website.
                            </p>
                            <p><em>Cookie-uri pentru performanță:</em> Aceste cookie-uri colectează informații
                                despre felul în care utilizatorii folosesc site-ul web, de exemplu, care sunt paginile
                                vizitate cel mai des și dacă aceștia primesc mesaje de eroare de pe site-urile web.
                                Aceste cookie-uri nu colectează date care pot fi folosite pentru a identifica
                                vizitatorii. Toate informațiile colectate folosind aceste cookie-uri sunt anonime și
                                servesc exclusiv cu scop de a îmbunătăți funcționalitatea și deservirea website-ului. în
                                consecință, folosim cookie-urile de performanță pentru a genera statistici despre felul
                                în care este utilizat site-ul nostru web și pentru a vedea cât de eficiente sunt
                                campaniile noastre de publicitate.
                            </p>
                            <p><em>Cookie-uri funcționale /personalizate:</em> Aceste cookie-uri permit site-urilor
                                să rețină informațiile anterioare ale vizitatorilor (de exemplu, nume de utilizator,
                                limba sau magazinul selectat), astfel încât să ofere caracteristici optimizate adaptate
                                unui vizitatorului. De exemplu, un site web vă poate furniza informații actualizate
                                despre magazinul dvs. prin stocarea locației curente într-un cookie. Aceste cookie-uri
                                servesc, de asemenea, pentru a menține setările pe care le faceți pe site (de exemplu,
                                fontul sau dimensiunea fontului și alte opțiuni ajustabile de utilizator). Acestea sunt
                                folosite, de asemenea, pentru a furniza serviciile pe care le-ați solicitat, de exemplu,
                                atunci când doriți să urmăriți un clip video. Aceste cookie-uri nu pot urmări
                                activitatea browser-ului dvs. pe alte site-uri. Nu colectează nicio informație despre
                                dvs. care să poată fi folosită în scopuri publicitare și nu pot urmări unde ați fost pe
                                Internet în afara site-ului nostru. Astfel, folosim cookie-urile funcționale
                                /personalizate pentru a recunoaște următoarea vizită pe site-ul nostru și pentru a
                                personaliza conținutului și pentru a salva setările dvs. (de exemplu, magazinul
                                preferat).
                            </p>
                            <p><em>Cookie-uri tranzitorii:</em> Site-ul nostru folosește cookie-uri tranzitorii,
                                care sunt șterse automat în momentul în care închideți browser-ul. Acest tip de cookie
                                ne permite să colectăm ID-ul sesiunii dvs., permițându-vă să atribuiți diferite
                                solicitări ale browser-ului unei sesiuni comune și să ne permiteți să recunoaștem
                                dispozitivul final în timpul vizitelor ulterioare pe website-uri."
                                <br/>
                                <br/>
                            </p>
                            <p>
                                <span style="font-weight: bolder;">3. Temei juridic</span>
                            </p>
                            <p>Datorită obiectivelor de utilizare descrise (conform art. 6. 1.), temeiul juridic pentru
                                prelucrarea datelor cu caracter personal prin utilizarea cookie-urilor este art. 6 alin.
                                1 lit. f RGPD. Dacă ne-ați dat consimțământul dvs. cu privire la utilizarea
                                cookie-urilor pe baza unei referințe ("banner cookie") dată de noi pe site, legalitatea
                                utilizării este reglementată suplimentar de art. 6 alin. 1 s. 1 a RGPD.
                                <br/>
                                <br/>
                            </p>
                            <p>
                                <span style="font-weight: bolder;">4. Timpul de stocare</span>
                            </p>
                            <p>De îndată ce datele transmise de cookie-uri nu mai sunt necesare pentru scopurile
                                descrise mai sus, aceste informații vor fi șterse. Stocarea ulterioară poate avea loc în
                                cazuri individuale, dacă acest lucru este impus de lege.
                                <br/>
                                <br/>
                            </p>
                            <p>
                                <span style="font-weight: bolder;">5. Setările browser-ului</span>
                            </p>
                            <p>Majoritatea browser-elor sunt deja setate să accepte cookie-urile în mod prestabilit. Cu
                                toate acestea, puteți modifica setările browser-ului astfel încât să accepte numai
                                anumite cookie-uri sau niciun cookie. Cu toate acestea, am dori să subliniem că este
                                posibil să nu mai puteți folosi toate funcțiile site-ului nostru dacă cookie-urile sunt
                                dezactivate de setările browser-ului dvs. pe site-ul nostru.
                            </p>
                            <p>De asemenea, puteți utiliza setările browser-ului pentru a șterge cookie-urile deja
                                stocate în browser-ul dvs. Mai mult, puteți seta browser-ul astfel încât să vă informeze
                                înainte de stocarea cookie-urilor. Deoarece diferitele browser-e pot diferi în ceea ce
                                privește funcțiile respective, vă rugăm să folosiți meniul de ajutor al browser-ului
                                dvs. pentru opțiunile de setare.
                            </p>
                            <p>Dacă doriți o imagine completă a accesului tuturor terților la browser-ul dvs. de
                                Internet, vă recomandăm să instalați inserturi special dezvoltate.
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                </div>


                <div class="oe_structure"/>
            </div>
        </t>
    </template>


    <record id="cookies_page" model="website.page">
        <field name="website_published">True</field>
        <field name="url">/legal/cookies</field>
        <field name="view_id" ref="cookies"/>
    </record>

</odoo>
